「突發」江蘇泰州支援醫生過勞死

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

只有支那先至可以將一啲咁慘嘅事包裝得咁好

論廢老值唔值得救。

白事當紅事做

距離全面崩潰越黎越近

未必係過勞死

全市市民一齊去醫院悼念醫生啦

中招死唔驗=過勞死

江蘇都忙到過勞 不敢想像武漢

過勞死 不算中肺炎

新型病毒
支那自己搞生化武器點知自己食曬

香港啲賤種仆街藍絲仲唔快啲圍屌人地係黑護？

開工要嗌口號

喜大普奔，用大陸話驚你班支那賤種契弟睇唔明。

陰謀論 可能係感染肺炎死
有人用過勞死掩飾事實嚟呃其他醫護

屌晒班共狗老母
好好地有事就話沒事兒繼續扮冇事
然後騎劫d 醫生護士逼佢地為國捐軀
高層1早走到老鏈咁遠咩都唔關佢事

係因為你地班垃圾死都唔戴口罩話冇事相信黨先至會死架 屌

感染科醫生死亡
共產黨 : 一定係過勞死, 快D燒左佢

喺其他國家我唔信，但喺中國，我信

似中招

係醫院都死得…